冇同地盤佬做過愛是否人生遺憾

各位絲打趁自己後生仲有本錢 就好好把握機會

性別歧視？巴打唔可以同地盤佬做愛？

Pmed

再嘈攞支炮淝爆妳個閪！

pm埋我

係

歡迎絲打約我

不了

地盤阿姐